80-90冷門歌分享台 II ^_^

繼續
狐狸先生今次上首位

再黎友誼接觸之甜心小姐

又搵到兩首赤道

另一首白嘉倩

再黎亞龍大

愛在星光燦爛時

周慧敏 情感的結

當時90年佢未係太紅，首歌冇咩人留意

旗幟已悄悄落下了
在這一刻 全球注視
一百年朝代已告止
同志也再次站著說
自這一天 人民要記住
團結五十年

亞視出道女歌手你又數得出幾多個

張德蘭 - 心事無盡期

Citybeat!
最記得「守望你」

邊界樂隊 - 依然寂寞

每次提城市節拍就諗起民間傳奇，兩隊都係差唔多時期同樣四字名又係長髮rock佬

汪明荃 - 天際圓舞曲